import Team from "../../components/Team";
import Boss from "../../components/Boss";
import Credits from "../../components/Credits";
import ElvirabiumS from "../../components/bosses/Elvirabium/Earth";
import Elvirabium from "../../components/bosses/Elvirabium/Fire";
import Arabelle from "../../components/bosses/Arabelle/Dark";
import Chrom from "../../components/bosses/Chrom/Basic";
import Viper from "../../components/bosses/Viper/Dark";
import Erina from "../../components/bosses/Erina/Earth";
import Harvester from "../../components/bosses/Harvester/Water";
import Commander from "../../components/bosses/Commander/Basic";

import Conquest from "../../components/Conquest";


import { Callout } from 'nextra-theme-docs'
import React, { useState } from 'react';

export let currentBoss;

export const BossTeamList = () => {
  const [activeButton, setActiveButton] = useState(1);
  currentBoss = activeButton
   const handleButtonClick = (buttonId) => {
    setActiveButton(buttonId);
  };
  return (
  <>
    <h2 className="title nx-mt-10 "><b>Sélectionnez votre boss</b></h2>
    <div className="grid mt-0 boss">
        <Boss 
          atr="elvirabiumS" 
          name="Elvirabium du Désert (Terre)" 
          kr="Boss secret - Zone 4"
          isActive={activeButton === 1} 
          onClick={() => handleButtonClick(1)}
        />

        <Boss 
          atr="elvirabium"
          name="Elvirabium (Feu)"
          kr="Centre de Commande - Zone 3"
          isActive={activeButton === 2}
          onClick={() => handleButtonClick(2)}
        />

        <Boss 
          atr="arabelle" 
          name="Arabelle (Sombre)"
          kr="Tour de Contrôle - Zone 2"
          isActive={activeButton === 3} 
          onClick={() => handleButtonClick(3)}
        />

        <Boss
          atr="chrom"
          name="Miss Chrom (Basique)"
          kr="Tour de Contrôle - Zone 1"
          isActive={activeButton === 4}
          onClick={() => handleButtonClick(4)}
        />

        <Boss
          atr="viper"
          name="Vipère (Sombre)"
          kr="Objectifs divers - Boss"
          isActive={activeButton === 5}
          onClick={() => handleButtonClick(5)}
        />

        <Boss
          atr="erina"
          name="Erina (Terre)"
          kr="Objectifs divers - Boss"
          isActive={activeButton === 6}
          onClick={() => handleButtonClick(6)}
        />

        <Boss
          atr="harvester"
          name="Moissonneur (Eau)"
          kr="Objectifs divers - Boss"
          isActive={activeButton === 7}
          onClick={() => handleButtonClick(7)}
        />

       <Boss
          atr="commander"
          name="Commandant Envahisseur (Basique)"
          kr="Objectifs divers - Boss"
          isActive={activeButton === 8}
          onClick={() => handleButtonClick(8)}
        />

    </div>
    <div className="teamContent">
      <h2 id="teams" className="title"><b>Teams recommandées pour </b>
      
        {activeButton == 1 &&
          <span>Elvirabium du Désert (Terre)</span>
        }
        {activeButton == 2 &&
          <span>Elvirabium (Feu)</span>
        }
        {activeButton == 3 &&
          <span>Arabelle (Sombre)</span>
        }
        {activeButton == 4 &&
          <span>Miss Chrom (Basique)</span>
        }   
        {activeButton == 5 &&
          <span>Vipère (Sombre)</span>
        }
        {activeButton == 6 &&
          <span>Erina (Terre)</span>
        }
        {activeButton == 7 &&
          <span>Moissonneur (Eau)</span>
        }   
        {activeButton == 8 &&
          <span>Commandant (Basique)</span>
        }                          
      </h2>
      
      {currentBoss == 1 &&
        <div className="team-list boss1">
        <ElvirabiumS/>
        </div>
      }

      {currentBoss == 2 &&
        <div className="team-list boss2">
        <Elvirabium/>
        </div>    
      }

      {currentBoss == 3 &&
        <div className="team-list boss3">
        <Arabelle/>
        </div>
      }
      
      {currentBoss == 4 &&
        <div className="team-list boss4">
        <Chrom/>
        </div>
      }

      {currentBoss == 5 &&
        <div className="team-list boss5">
        <Viper/>
        </div>
      } 

      {currentBoss == 6 &&
        <div className="team-list boss6">
        <Erina/>
        </div>
      }
      
      {currentBoss == 7 &&
        <div className="team-list boss7">
        <Harvester/>
        </div>
      }

      {currentBoss == 8 &&
        <div className="team-list boss8">
        <Commander/>
        </div>
      } 
    </div>
  </>
  );
};


# Serpents de Réservoir III - Boss & Teams recommandées

<Callout type="info">
  <p><b>INFORMATIONS IMPORTANTES concernant les équipes en conquête.</b></p>
  <p><small>
  - <b>Même si dans les équipes recommandées vous voyez les livres, il est préférable de jouer avec des coupes au vu de bonus d'ATk lié au mode Conquête</b>
  - Les dégâts montrés dans les vidéos peuvent paraître énormes, c'est normal c'est <b>en fonction du % d'ATK que le joueur obtient en fonction du nombre de zones capturés par la guilde.</b>
  - <b>À partir de 140% de bonus d'ATK grâce au bonus de conquête</b>, si vous jouez mélée Feu, les teams avec Yuze feront normalement plus de dégâts que celle avec Win Ling.
  - Afin de donner le plus de ressources aux joueurs, nous avons mixé certaines vidéos de raid à celles de Conquête, <b>l'ordre des recommandations restent néanmoins cohérent</b>.
  </small></p>
</Callout>
<BossTeamList/>

<Credits/>

<Conquest/>


